(推到完場)Viu而家又重播花姐Error遊2

lm

印象中 第二季頭幾集有啲悶

我覺得s2好睇過s1

Me2

睇梗

頂帽咩事

Poki

係囉
我都諗緊係嗰時已經遮左定係而家後加？
係咩國家國旗我都睇唔清

台灣青天白日滿地紅旗？
係玩嘢串人定真係審查咗？

S2去台灣先好笑

咁濕唔濕

隱約見到支那國旗 ，當時首播係咪冇遮住 ，而家先遮？

首播好似都有遮，好似

193係真心膠

唔係，首播時經已係咁

poki pink lin?

真係好撚好睇
TVB永遠拍唔到呢D節目

tvb要抄要扮就炸咗tvbuddy再討論

早兩日先睇完

跳花姐個集笑到我仆街

執番梘笑到hihi

有遮
好似有上新聞

最鐘意都係台灣

咁既垃圾70蚊

見到個post即刻睇viu